## 1. Що таке логічний оператор?

**Логічний оператор** - це ключове слово, яке використовуюється для логічних операцій, які порівнюють умови всередині себе, щоб в кінцевому результаті отримати True (Істина) або False (Похибка), де в залежності від результату буде виконуватись основний код, чи той, який задовільняє остаточній умові. 


## 2. Які логічні оператори є в JavaScript і які їх символи?
 
`(a && b)` - _("AND" - "Та")_ логічний оператор, при якому результат true буде виконуватись, якщо дві умови відповідають результату true. Якщо хоч одна з умов не відповідає true, то результат буде false, навіть якщо в іншій умові ture. 

`(a || b)` - _("OR" - "Або")_ логічний оператор, який повертає результат true, якщо хоч одна з умов є істиною.

`!a` - _("NOT" - "Не")_ логічний оператор, який змінює результат true на false, і навпаки.